香港只會愈來愈多喜茶海底撈

遲下八合里外婆家探魚
愈黎愈似深圳

自由市場競爭姐 香港啲垃圾食肆淘汰都係正常

就算多個7-11我都唔會幫襯

咁又係咩都係需求
香港人睇淘寶刷抖音玩王者都係有市場喳
同化不遠矣

同時都大把日韓泰台印美國菜等等等等你又唔講O既
呢D叫多元化 無巿場興一排就會收皮 咁多年黎都係咁架啦
成日自命清高驚同化

sorry 我鐘意食八合里

香港海底撈依家做得住？唔見有人講

咁撚七貴，香港又唔係冇平嘅火鍋店
俾貴啲，大把日式火鍋選擇
完全唔使揀大陸野

廣東火鍋仲正啦 食咩日狗野

香港食肆唔落一滴香，無得爭

大陸收地屋有幾百萬
之後落香港開間支那味食舖做腥港人,頂夠7年又夠3粒星

咁海底撈係出色嘅